[偉大的左後衛]車迷季初繼續怒屌鳩層討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

今年印迪加

牙朗呢

留名屌柒二人

其實luiz踢中場淨係掃蕩既話真係世界級

btw azp真係好似一個隊長
我覺得佢比泰利更有火

有冇藥膏琴晚既精華片?

有身型 速度 同意識 夠膽殺

只要唔好撚波既話
佢踢係好過馬迪狗

Ibra 簽返獌

Ibra+Lkk+rashford

一晚推爆一post

識貨

打孖上喇

防中唔可以比波引到
琴晚好似走漏過2次人
Dele一次 仲有一次唔記得

諗緊kante定alonso 好

luiz + matic

有無清決定印牙朗

上年已經想印 但見隊長LAST一季就印左佢先

印左柏度
未印隊長

佢咁耐無打防中算係咁
下半場踢順左之後好好多

都想 但無錢呀

鍠有阿朗 轟有馬朗

如果牙朗早D同干地相遇

牙朗好波

德國人真係好少伏 買到達絲娜就好

可能進攻會冇咁勁

諗起琴晚Kante比人拉衫 細細粒咁都搞到人地仆街

尋晚連翼都踢埋

比人禁極都唔跌

Psg真係好癲半場踢少個都抄人6:2

成日都話遲早冇人到Kante一個踢哂
都仲好過搵阿衣同cahill幫佢手

迪加能力真係唔擔心 係怕佢易傷

如果市面上有多2個Kante

kante場場走上走落 會唔會好易殘

天神

簡迪是我們的寶貝小黑腸
我們一起歌頌他

屌你老母死垃圾

買人阿

天神快啲轉6號啦
想印佢

老鼠平時都鞭得撚仔多比人鞭番轉頭

天神 luiz rudiger
kante x6
morata

劍指歐聯

27>26 ， next captain

點都好
要快d買人

1晚1po點追

使乜追
都無買人

琴晚贏波高層已經有唔買人嘅理由
不過為左塞住干地把口, 唯有繼續高追Sandro同雲迪克

中堅咁多同咁有質素係都唔係今年買啦

卡勞Ching

有無新浪飛機文

理想情況係踢走雞囂入VVD
不過無可能發生

撚仔張圖cap左好耐啦 我諗佢怕張圖發毛

踢走基斯甸臣咋

馬基尼來 都踢到三十幾啦
唔跑得 咪多d 食身位 遮線囉

Sandro是誰？阿朗才是真命天子

咪係

好想要中場

高汁文

柏度依d垃圾

風光過，莫拉達?

龍虎屌

屌你老母啊傻閪

＊昨天被傳可能離隊的韋利安間接否認傳聞，指他希望能與百舒亞爾和莫拉達組成進攻組合。他表示與前者已基本達成默契，成果可在季前熱身賽看到；對於上仗助攻予莫拉達射入，他讚賞該西班牙射手非常靈活，而他則使用巴西人稱「三根腳趾」的腳外擋方式把皮球吊入禁區，莫拉達即能意會並是全隊唯一有反應的球員而完成任務，因此對球隊前景感樂觀《Daily Star》

Source:

安 原來依腳有名堂
三根腳趾安

所以咪話無可能發生

干地只係343既摩狗。。。。。

有無人有返安講I am good at dribble嗰段野

風水輪流轉

Willian: "My qualities are to dribble, to take the ball one against one and make assists. I have this quality & I want to use it.“

互鞭

這個故事亦教訓英超，真的不要再攻入車仔3球，激癲了干地令這個瘋漢又研究出新陣式，條友真係唔係人咁品。

搬泥
阿仙奴

今日就去印

今年細碼印唔印到azp

認真，著細碼唔好周圍同人講

有無人有cap入即討攻城嘅熱狗

追和已經攻城咁心急

中碼都唔得
Nike背面個設計要低印

咁印簡迪/達囝算

著中碼就唔洗講出黎啦

唔著xl都唔好話自己係男人

主場印Morata既話撞衫撞到pk

98kg

Cahill tbo呢d都未洗著xl喎

有d應該係公海

佢地都唔撚係男人囉

Who need sandro when you got Marcos

Winning 11係幾好，但係點多線作賽呀

我真係163cm 98kg，出街打橫行，勁撚柒鳩有霸氣

我仲想問阿朗同azp，但我一般著中或細碼

「點球！點球！點球！格羅索立功啦！不要給澳大利亞人任何的機會！偉大的意大利的左後衛，他繼承了意大利的光榮的傳統！法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！格羅索一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！……托蒂！托蒂面對這個點球。他面對的是全世界的意大利球迷的目光和期待！……球進啦！比賽結束啦！意大利隊獲得了勝利！淘汰了澳大利亞隊！他們沒有再一次倒在希丁克的球隊面前！偉大的意大利！偉大的意大利的左後衛！馬爾蒂尼今天生日快樂！意大利萬歲！」

大碼先勉強印到azp

干father

Marcos Alonso's last 10 free kicks:

3 goals ⚽️⚽️⚽️
5 have hit the bar
2 have missed

好撚癲

azp佢自己有大碼咩

講錯
中碼勉強得
要睇印字條友肯唔肯
有d舖一聽到你印個長名就試都唔試就話印唔到

獌有埋Ibrahim 真係

有先好 你mark ibra一定易過馬仔 拉豬 羊西個D快馬

同意，有先好
仲要係黃昏傷完既ibra

Captain

佢真係似樣好多

藥膏真係冇改錯名
撞一撞就跌落地
好驚佢比人撞散

如果摩西有100分 取消佬頂 無腦安變達絲娜
343就perfect

然後老鼠就跳出黎話唔洗買達斯拿因為切勁佢十班波

對面係丹比利雲耶馬
一黎就打大佬

其實熱刺都大撚獲
對閘一定跌左一個級別
而且兩季衝唔到冠 人工又歪
開始有離心

希望卡希爾自已讓返個隊長位出黎

今季對佢地好關鍵
但偏偏要打38場作客

熱刺踢溫布萊真係兩班波
係白鹿徑 d瘋狂逼搶勁到

睇琴晚場波佢唔係d硬橋硬馬既黑人

好癲

切真係勁過佢

資源錯配
艾力臣、簡尼

琴日個場大撚到仆街

你搵個未好番哂既人 之後佢就住踢就話唔撞得

臭閪好快D開工
冇幾多時間俾你磨

終於有朋友

上半場最尾果10分鐘又咪比人攻到瀨尿

毒撚終於有人理佢

原來迪加有紋身，黑到睇唔撚到

開頭密集式強攻，好似上半場刷角戰咁
再配合主場細，更有利密集狂攻

所以70分鐘後已冇油

我前兩季 中碼都印到
係旺角印 我仲想今季印件艾斯作客

之後亞衣幫熱狗入油

躝

頂得好靚，搶點，力度，準度都有

歐聯級既都接應斬波頭鎚

攻其實佢地都係咁攻
但防守逼搶真係唔同上季
70分鐘後佢地都已經放慢哂

baka等佢好番哂先評佢水唔水同身體對抗性啦

雖然亞衣呢球抵屌
但大力神個球真係好鬼毒
咁彎法無論自己友定對家都好易頂入

果個位簡直係Alonso zone

5 hit the bar先神

我都係話驚姐

尋日個場已經唔錯啦
唔通一買返黎就變kante

10球入3球已經夠癲
仲要有5球係中柱
痴撚線

屌 我都諗緊尼兩個邊個好

仲要次次都係射正左上角
我係龍門飛去左上角算

印象中個兩球miss都係飛高左少少渣
點解可以咁穩定

毒霧雙子

MARCOS A.

直頭掛個人係左上角算

本身諗住印azp 依加決定牙朗了

FIFA式防守

Support Willian/Cahill/Ayi is MK behaviour.

迷cahill都覺得佢係時候退落嚟
俾天神同wud+上位

10球入3球都j，我10球入9球都未出黎威啦

再睇返所謂Willian zone

有無數據

起馬朗企係嗰個位我有期望入到
安就算啦 過到人牆算係咁

就黎蒙眼都射到果個位

除咗輸波果球罰球有d on9之外已經唔錯

佢同雷斯d罰球都好飄忽

睇下干地夠唔夠膽bench佢

等睇老鼠十字界龜頭

上半場佢甩漏多到似正隊長

今季再四大皆空就應該會星散 未來隊可以繼續J未來

如果切即刻返到黎又唔驅

兩個都好得意

好心佢搵個細場黎借啦

Kante 話俾鳩層聽要飲水呀

Kane+Morata 352

干堤笑得好可愛

SiuMa 又係你funson

London仲有邊個場

熱刺成日都雞胸架啦

空龍冇人牆都miss一球

租借史丹福橋球場踢

人地要踢歐聯呀嘛 唔用得cheap場

問QPR借場踢囉
細場啱洗呀

同尋晚果球一模一樣

gk冇反應

咩事?

btw, miss嘅波包埋俾龍門撲到？印象中好似試過

係咁bin 老鼠c

又俾人cap圖

咪上場比搬泥個龍抹窗抹走左, 痴撚線

牙朗仲喺保頓時我已經視佢為A高接班人 係估唔到佢仲有罰球呢範

都未confirm

牙朗未出世果陣我已經睇好佢
估唔到無令我失望

當年我都已經睇好牙朗老豆接牙朗爺爺班
係估唔到生個仔都咁勁

阿當夏娃時代我已經睇好人類

估唔到人類出左個m朗咁勁

Yesterday's win over Spurs was the first time in 50 games as Chelsea manager that Antonio Conte didn't use all three substitutes.

佢肯借 人地都唔想同佢共用啦

有機會要找數 唔好笠水ok?

binc

Luis都有follow 牙朗
True blue

簽人未

鍠d青訓
達仔牙朗

鳩層：贏球證明陣已齊 可以唔買人啦

馬達

#Arsenal have offered Alex Oxlade-#Chamberlain a new four-year deal worth £125,000-a-week to fend off interest from #Chelsea. [Daily Star]

true bike

Lan

成個打壞後生咁

lan

快d簽100分啦

雲加真係會放比同行競敵咩

講真 上季你係咁屌牙朗
話佢見哂頂

你真係無資格講呢句

車路士最新清算名單
21/8/2017

皇天擊殺
黑人高層
西女人

躝
金章安
亞衣

唔放下年free走

160k搶佢 plz

willilan

韋利躝

山狗都係

佢160k

梗係啦 都冇人比佢換
Tomori Scott之流

算鳩數啦 sandro都係出100k咋

柒頭安d波真係冇腦既極致

夏薩特出返黎，佢可以返入去洗廁所了

買個球員upgrade佢個位
佢可以即躝

切切返黎佢已經lan得

有冇人知邊到有得印返左邊袖個廣告落衫

切都唔係佢個功能

[ quote][/quote]
仲躝 真係搵干地落場咩

仲躝 真係搵干地落場咩[/quote]
Cahill都躝 後備都好ok啦
金章同ayi買到upgrade即躝

Kante luiz azp rudiger lan

我見好多而家出面賣緊既都仲未有個廣告

冇安仔尋晚係前場hold波 班後場連抖氣都冇機會
所以決定放棄反安了

handsome 巴西張敬軒

又一個諗通
應該係唔反尋晚既安
但343既安必須反

安有作用唔等於唔使反
佢唔係咁垃圾一早入多兩三球

btw寶ching不嬲迷安

迷安既都係唔sick ball

安唔反唔會勁

琴晚嘅安唔反都抵屌啦
戰術上呢個位係得佢踢到先出佢
但無咩壓力下帶個波出界呢啲低級失誤好明顯係球員問題啦

安幾時會帶個腦去踢波
好似對上一次係佢轉左髮型果場

我地安仔陳晚要不是條柱 早就入波了

修記簽Lazio中堅

屌奶星 後日個風又炒粉

條仆街係永遠係最後關頭先有發揮
琴晚又係見到柏度就出嚟先識踢波

呢個係神比lan既考驗

搬泥果場見到達仔先識踢波

Chelsea hope to make two more signings before deadline. Prioritizing Danny Drinkwater and Alex Oxlade-Chamberlain.

Conte has accepted it would be very difficult to buy players at the end of the transfer period.
[Telegraph]
由初初3-4個減到兩個
過多十日就兩個變零

過多幾日係再賣多2個出去啦

一直都係到扮工

買到都好 最怕再賣

上個禮拜又話咩confident又盛 得個up字

閪女人冚家鏟,連埋隻nigga一齊躝

扮買人

高層定義 =/= 常有定義
例如48小時

無乜壓力?
留意番個球佢係由球場中路帶入邊路
果個係柒
但好起碼佢無係中路比人搶到個波打反擊

同車仔膠層一擔擔
臨收皮前先交吓貨扮有做過嘢

幾時簽到人

我地嘅轉會窗已經玩完

後場死扭爛扭個球點解釋? 我就諗唔到了 xd

幾押韻

之前你屌人屌高層屌得最甘，話7月1 會買人bor

你真係好撚賤，見高拜見低踩既極致

Yes 兜唔到
但我都唔係話安尋晚打得好
只係合格

界左龜頭未

關你閪事咩賤種

美斯黎車，我切柒

去都去鏝

仲有人迷安，屌你老味

買人未

Fabinho AOC Draxler

Matt law

買dllm，買4個，一字排開

依家有4個dllm都lur飯應牙

不了

ox好似已經無可能

似續約/留隊，下年free去痢

卡吐送衫

爭輸俾利記，真係唔多甘心…

Obameyeung ok?

今個轉會簽到Draxler 100分
我揸住佢兩個波衫裸跑彌敦道

Lm

以加無論二線定一線車都唔夠人搶

利記有乜好

好過架爛車

真係唔需要ox，吹大左，all in cancelo好過

Capped

人地inter done deal 啦

100分去猁把撚咩，
隊波又唔係勁過阿，人工又唔見得會高

有心爭實爭到

Aoc to Chelsea this year or next

but not this month

即刻25m車埋去

M朗+AOC兩邊側擊應該幾勁

你咁講就真係要all in AOC

Moses

要車一撚早車左啦垃圾高層

尋晚冇人提過摩西

你老母生你依件垃圾出黎真係除左駁咀之外無撚用

其實打得幾好

正正常常
唔做唔錯
唔上腳我唔反

已經去到極限 上唔到一層樓

尋晚係幾好
有幾球azp幫佢補番個邊路位
佢即刻補番azp個位

aoc就有得你玩

Candreva is believed to be settled in Milan but Italian outlet La Gazzetta claim Inter would consider selling the player for around £23million.(metro)

Transfer blow for Tottenham and Chelsea as Joao Cancelo has just landed in Italy to complete his move to Inter.(calciomercato)

Pierre-Emerick Aubameyang has admitted his future is still uncertain and he could leave Borussia Dortmund.

Aubameyang was linked with Chelsea and AC Milan earlier in the transfer widow.

And he told Radio Montecarlo Italy: “I am still reflecting on whether I should leave or not.

“This club and these fans are incredible, but if I want to grow, I feel I need to leave.

“This is the question I keep on asking myself — and I don’t have an answer.

“I need time to think about it. If I want to grow, I surely need to leave this summer.

“I am 27 and I need to grow.

“If I leave, it will only be somewhere I would play regularly.”

買draxler 啦

HMA組合有冇得諗

會唔會買到先

Diego Costa feels Antonio Conte's decision to tell him he has no future at Chelsea by text message was a "moment of madness".

又有訪問

垃圾高層唔好以為luiz識踢中場就唔買人 好同我買啊

冇一個有創造力中場

唔使買人了

Diego Costa on Antonio Conte: "I always ask to speak face to face. I never sent text messages, so it shows what kind of person he is."

干地上次已經笑到佢成個小丑咁

無人會理你架喇
等1月先蒲頭啦

A=Ayi

買到嘅話前面三件打反擊跑死對面

要破鍠狗最快反擊紀錄

唔支持再買前鋒，除非真係勁+潛力(Dybala,O.Dembele)

咁邊個sub達

等哥狗走左先啦

無鋒陣>Remy>Ayi

Remy都冇上陣運，訓練時踢到曉飛都冇用

開左季啦，撚得閒講你咩
岩岩仲要贏左場好波，亞衣own goal都未得閒抽啦

佢完成到訓練唔傷先再講啦

Alonso kante hazard
是但一件大傷立即要護級

曼聯傷普巴，盧卡古，馬迪 是旦一件大傷都會無前4

咪傻啦

你識閪波咩on9

巴塞傷美斯 咬人 拉傑迪咪一樣含撚

沙皮狗算撚數啦

一係叫下體會買佢
一係坐兩年

你同佢一齊仆街死啦

ching sick ball

有無琴日kane 爆旋陀螺gif

Chelsea have moved as favourites to sign Riyad Mahrez from Leicester [Skybet] #CFC

車變左 Mahrez 留隊外 skybet 最熱門

呢個好J,買埋達斯拿有四個正常翼

真係唔明點解唔買mahrez 球會講明俾到價就放 球員開晒口話big6就會去 有個人技術+key pass 補強條鋒線根本一流 個40m走去慳 dllm西女人

有人肯黎就即deal啦，去到呢個地步

馬列斯都j，唔覺得佢好過柒頭安

得奪冠果季開春藥mode屈機，
之後都係普通料黎

肯黎咪算

玩政治姐...我轟最多政治家

堅定流 我前幾日已經講緊佢岩晒 加多個中場同100分就夠晒 前就

佢今年開季有番d 料喎

一係你就買world class,一係買潛力，屌你老母買隻見晒頂既攻擊型2線球員做乜

你話中後場要工兵就話姐，前場要工兵我用柒頭安唔好?

仲要只係€40m
馬列斯自己亦講過欣賞軌
都仲唔做野

就係好過柒頭安囉

邊個話買馬列斯既都係鬼。

去到今日，人地肯放先算

人地放左都要搵人頂位嫁，邊似得我轟，賣幾十個，買4個

屌你老母咩傻閪，平時都係用pedro,hazard

打反擊就可以換柒頭安出黎跑

但馬列斯根本比唔到球隊質方面既提升
40m買隻見頂比唔到球隊正面提升既球員，真係你班傻閪先識講

唔好咁燥啦 當輪換囉

收返切=all problem solved

40m買隻撚樣返黎輪換，真係搏a查都無咁嬲

你識閪波咩，都係no bid架啦

咁佢始終打開英超，買番黎表現都會合格既

on9 而家個市40m歐元根本買唔到d咩
就係知你無人等人用丫嘛
你出€40m買邊到個翼好過馬列斯？
你去bid A查都分分鐘嗌你30m 啦

40m買無升值潛力既sub,真係白痴先諗到

我車30m落lazio度買keita，再比10m簽字費球員好撚過，唔信佢唔收10m都去祖

你講就係? 我覺得大把人可能勁過馬列斯or差過馬列斯少少但潛力完爆佢後生過佢bor

keita,martins,Brakely,Lanzini,Williams,Drexler,OX,Zaha,派利是

求其up都一大堆

人地肯唔肯黎做sub 都係問題，唔好諗到呢隊車咁大吸引力，你估係皇巴咩

咁咪唔撚好黎囉，唔講以為佢美斯c朗lebron james佢想黎就一定要收佢咁

點撚樣會廢撚過柒頭呀
仲話佢平時打到反擊反你老母咩
佢係咁撚勁佢出親場垃圾車同巴西
D進攻食撚左屎咁啦

而家全世界都知你唔夠人用
人地肯黎真係冒住沉船既風險

同樣地你講就係咩
如果Brakely OX 買到就買咗啦
如果OX Drexler Keita 肯黎軌我當然係揀佢地先過馬列斯啦
問題係佢地根本無接近過垃圾車

唔介意隊波做水魚高價買勁人新星bor

我最介意就係隊波好似以前痢咁高價買2線見頂球員之後keep feeling good姐

你又知無可能，morata唔撚done deal之前夠無話接近皇馬唔放啦on9

球會做scouting洗唔洗同你report啊

回收同回購番d青訓算9數啦
雖然柒 都好過無人用

以加柒頭安未就係你講果類球員囉
但係馬列斯一定好撚過佢先
最少以幾場英超同熱身賽
都有料到比到即戰力隊波
同埋佢比柏度好就係有
好好突破能力

而家係你想買邊個都no bid/ 球員無興趣黎 / 球隊唔放

省埋省埋一筆120m車落O.dembele度好撚過啦

之後筆錢20m車落hector度，左閘防中都得打，德國人

有一個柒頭仲想黎多件馬列斯，屌你老母

40m比完你係咪忍心用一季賣先? 如果唔係又係阻撚住切，mount依班人上位

再講，柏度勁撚過佢好多啦on9

打winning咩

成隊一個德國人都無，咪搞啦

Rudiger外星黎?

我係話買唔到ox/keita/drexler 呢堆要馬列斯好過柒頭安囉

高層見到住何人標價過85m都唔會諗啦
就算係c朗美斯定尼馬都無情講

買draxler ，lucus 啦
Psg 夠人啦，有得傾既

上面求其up都大閪把人，我唔撚信40m搵唔到一個抵過馬列斯

你都無撚腦

mount係鳩爭呢個位咩

又一日

馬列斯仲後生過世三點會一季
係都柏度走先啦打多季31啦
柒頭就下季30

屌 而家你揸到fit咩個轉會 係轟120m 丹比利就快喇 你一轟佢就reject疤狗過黎架喇

師兄，你節哀順變啦 季都開埋，人地唔會咁輕易放比你嫁啦

以加就係最好買隻潛力翼鋒 同即食翼鋒
之後賣撚走垃圾安

fabinho人地親自打嚟50m油王都話不了老鼠仲諗OD

依家係好難買到人 都就完轉會窗

上季完左後日日都係高層唔簽人->車區屌高層->自己友內戰呢個pattern

我無腦唔通你個智障有腦咩
你咪得個up 字囉 個fm 出黎掃up 到仲多呀

up 得出120m轟OD已經知隻死老鼠又唔記得食藥啦

到開季都無人用咪一齊屌高層囉，依家大撚把選擇走去40m買馬列斯唔係on9係咩

係咁撚勁就一早走撚左啦弱智

新人lm

邊撚到多選擇你講果堆邊撚個大機會
不如你講講

就算買唔買od都無阻我反40m買馬列斯理據既堅定

drexler 32m唔追走去40m買馬列斯

屌你柒撚過湖人一開波就64m簽俄佬

有得追梗係追咗Drexler先

柒頭安果d就真係俄佬級啦
仲有鬼唔知達斯拿好d咩
問題係傳都無傳過仲要
唔覺得佢會黎

drexler好似仲傳多過馬列斯

而家咪照追Drexler 囉 追唔到咪又係要再轉目標

根本垃圾車唔撚想人

馬列斯好處只係球員願意黎加到價李城會放姐
而其他最多係話會放但無話球員想加入垃圾車
但追得到Drexler 梗係老閪都追

係閪女人唔想要人 搞清楚

點解成頁個叫人drexler Draxler ar

狗底又黎

講d唔講d，屌你老母

對唔住唔識串字囉大家都知講緊邊個嘅

你仲有返去高登？

閪女人同nigga快d躝

you too

界龜頭

停止反安

你兩個不如結婚啦

馬列c 可以打到攻中 同打過英超 40m其實可以 上年佢hea打 今年好左好多

屌你老母死埋一邊同奧狗玩69啦

今次認同你

你同奧B都結婚啦

《非凡的毅力，不同的路──馬高斯阿朗素》
按：馬高斯阿朗素梅開二度奠勝，一起來回顧本版上年9月為這位球員寫的背景故事。
現在事後孔明顯得多麼合理也好，車路士的翼衛竟由身高1.88米牛高馬大、缺乏上乘速度爆炸力的球員擔當，但最後卻以6入球3助攻榮膺英超首席帶刀侍衛，為球隊帶來完美平衡，源因馬高斯阿朗素的路，本就與一般球員迴然不同。
阿朗素出自完美的足球世家，祖父是皇馬六奪西甲五掄歐聯的重要功臣，父親亦是巴塞及馬體會的重要一員，但這位名將之後的足球之路遠比前輩們崎嶇。
阿朗素出於皇馬青訓，但只曾為一隊後備上陣一分鐘便在19歲被賣至保頓，而在保頓亦苦無突破，在首兩季英超上陣共只得9次，表現亦屢受劣評，大半只流連青年及預備隊，第三季保頓降班英冠後才在下半季有機會上陣，年方廿二才獲英冠的一隊正選位置，阿朗素絕非小時了了的足球神童。
但阿朗素沒有被經年的輕視擊倒，在英冠半季便交出4入球2助攻的亮眼表現，成功吸引費倫天拿斥資收購，重回頂級聯賽，阿朗素職業生涯嶄露曙光。
可是接著的並非童話式大躍進，在費倫天拿阿朗素枯坐半季冷板，於冬季被借到新特蘭。但阿朗素不服輸，助新特蘭在聯賽盃準決賽淘汰曼聯，最後只憾負曼城；在英超亦搶得正選，交出個人首個英超助攻更終結了摩連奴史丹福橋77場不敗紀錄，相信不少車迷或有印象。
回歸費倫天拿後阿朗素終獲得重用，倒是阿朗素的進攻天份出眾，令教練間中派遣他擔任左中場，而1米88的身高卻使他有時要客串中堅，但阿朗素敬業樂業，勤勉地把任何要求的位置打好，在防守端攔截兇悍，亦擅於閱讀球賽堵截傳球，而且進攻銳利之餘，亦非死硬底線傳中，而是觀察隊友走位再尋求配合。攻守全能的阿朗素在這兩季交出5入球7助攻的佳績，亦正正是這時期的表現吸引了干地的目光。
在轉會死線日加盟車路士，疑似是干地與油王班主抱怨後防不足的產物，令人聯想起上季類似背景下加盟的巴巴拉文，而阿朗素流浪英倫的歷史亦令英媒不大看好，但雖然首兩仗仍是枯坐後備，但阿朗素與面對從前的逆境一樣，樂觀之餘亦隨時做好準備。
這種準備在干地轉陣343後得到回報。在阿仙奴一役中途便毅然變陣，干地的343明顯在事前已預想充足，而操練時的努力和表現正正是阿朗素被納入計劃的關鍵。
被委以重任阿朗素亦絕不欺場，在左翼衛位置如魚得水，因為這位置讓他盡數施展費倫天拿時期左閘的防守及左翼的進攻能力，對攻守兼備的他可說是度身訂造的位置。即使身型所礙速度不算頂級，但阿朗素會以足球智商及勤力搭救，使觀眾在兩邊底線亦頻繁見到他的身影，成為連繫車路士343的鎖匙人，更是今季343唯一一個沒有常規後備的位置，舉足輕重。干地的變陣固然是契機，但機會這次也的確是留了給有準備的人。
背負足球世家期望，職業生涯卻高開低走，徘徊在護級與板凳之間，阿朗素能憑藉的，就只有無窮的努力，才扭轉了生涯的命運。終於覓到了懂千里馬的伯樂，馬高斯阿朗素的康莊大道，才剛剛開始呢。

見到牙朗咁上進真係巧感動

想丁死人咩

李城變左我車feeder club

買到2個已經皇恩浩盪

Pulisic or perisic 🤔

得番個十日
隨時連dllm 都冇

都係個句，一係比錢買一線正選level,一係就潛力新星

d見頂2線球員就只可以上買，30m都勉強可接受，拎40m買真係傻撚左

請為以下球員評估身價
1. Kante
2. Willian

30m kante真係打劫

有時真係忍唔住笑 話無人買又好 球會唔賣又好 今季根本唔會走

lemar come

自拍個位uncle

1億都買唔到簡迪

willan

發緊夢都笑醒
今季仲要再勁左，痴撚線

簡迪係世界第一防中

Kante值兩億啦

簡迪只係26碎 相信佢仲有機會高多2cm到170

前題係唔可以帶簡迪去叫雞
唔係會腳軟

Kante 唔知幾時開始學識first touch 轉向 勁咗好撚多

打包馬列斯 華Dee 飲水啦 屌

咁安呢

lan, 垃圾, 狗也不屌

呢期仲因爲前面太廢 自己一條友爆上去

雷斯解放簡迪

打造簡迪成為全能中場
之後高價放
高層心諗 fatfat

真係乜消息都無

應該飛機都未打過

我幫佢含過

之前仲話要買個土耳其罰球王 笑死人

睇佢踢波真係會「痴撚線」咁叫出黎

寧願做番安

第二球佢帶波殺上去果下kane 攬都攬唔住

個下痴撚線

J片重溫 連埋入波

尋日 Willlan 踢到六七十分鐘有段時間連跑都唔跑，行行企企，直到柏度場邊熱身先爆返一段仔，睇落真係有啲野，啱啱開季無理由無氣唔跑，唔通真係 will lan?

依條友。。。。。

死撚開啦柒頭屌你老母

嘩 今次真係仲覺眼 仲話唔係分身

睇返就嬲,Kante由爆上去到畀波都咁完美
亞衣呢條打靶仔唔好話控個波
連波皮都掂唔到

點覺眼?

你老味笑到我
又估唔到你玩呢招

亞衣好似操完個body之後仲廢左

真 邊有咁快
十幾秒就覆咗

咁岩望到

笑到仆街，現曬型

Kante 26歲都未破處，儲埋儲埋d精力放哂係足球上

咁樣你同奸奸有咩分別

今次真係斷到正一正

你都幾好j

比我會用兩部device同時留言
但講唔同既野

比d質素啦又老屈

我信你！

好手足！

邊個唔信邊個就係鬼!

老鼠

Dean Jones‏Verified account @DeanJonesBR

Expect Oxlade-Chamberlain situation to move on again this week. More talks with Arsenal and another bid from Chelsea on the way.

Real?

睇返D比賽精華真喺越睇越嬲
亞衣個球老烏擺明向自己龍頂架喎
佢個頭好明顯向龍門方向擺

似留阿狗

條友想入波想到上晒腦

簽draxler,lucus 啦
唔走都冇位踢架啦，黎我轟啦，快啲

我想回收切，前又打得中場又打得

Draxler快！

Draxler Fabinho Sandro AOC
簽哂可入歐聯四強

切換Drexler

切係晶宮有正選打
雖然個領隊係垃圾
總好過留係車嘥時間

切其實夠班同pedro競爭。

但干地條on9佬唔識用

切如果跑到pedro 咁一早正選

切比賽經驗呢d野要磨練下

切個身型加埋有技術真係屈機

15年前果隊車狗就有時間比切仔呢d磨練
當年林伯特都係咁

如果轉會窗前都係冇買中場中
希望今季都唔好回收切仔

你出少句聲啦仆街，之前就龍虎屌，依家就切仔

企撚開啦屌你老母

你共產黨呀?

死撚開啦仆街

原來嗰場閪波佢有份

有屌錯咩, 佢係車狗真係冇咩表現
踢埋d擦鞋波

咁你就咪撚出黎柒啦仆街，我地依d不離不棄既一定笑柒你依d見高拜見低踩既柒頭皮架啦

你柒左咁多次都出黎啦
你唔縮返入你老母個臭閪?

柒得過你條懵撚

放棄反安，柏度依d垃圾，風光達

343, 界龜頭, 玩分身。。。

呢個好笑

干地係有料就一早用左切啦on9
有撚屌得佢有錯，仲有絕無分身

兩個鬥柒

今場比賽所有數據都會顯示熱刺形勢一面倒壓住車路士嚟踢，但干地排得出呢個352又或者更接近係3511嘅陣式，應該都一早預咗，前場只係留摩拉達同韋利安做反擊，摩拉達留守中路最前線，韋利安有少少半個自由人嘅角色，前場左中右邊度有空間突破，邊度需要佢佢就去邊，論發揮，韋利安嘅表現甚至比今仗梅開二度嘅馬高斯阿朗素(唔係麥基咩？)更出色！比賽尾段干地兩個換人調動，收起韋利安其實都無可厚非，當時仲領先緊1比0，戰術成功，實在無必要走去郁條8人防線(唔計門將喇！)，而且打反擊嘅體能消耗極大，換晒最前果兩個都係合理調動。

邊位巴打寫既？

又平衡世界

迷安

安

睇左另一場波

cancelo Inter 體測了

willian good

屌

世三份工都撈埋

簡迪體能應該99

好有爆旋高基連個feel

世三以外我轟另一世界級球員

切>>>kante>>>>hazard

倒數9日

0傳聞真心好淆0簽
宜家傳個d好無料到

一個攻勢話你知 - Batshuayi做緊咩?

Ayi
恨鐵不成鋼

Draxler去拜了

not bid yet

Kondobia to valencia 🤔

快撚啲買人啦屌你老母

屌 呢個一定要推

邊個推就死全家

鐘仔

用咩界龜頭

拎9up post同認真討論比，拗唔贏又屈你分身，好低質，我支持你鼠囝

原來果陣隻左腳已經咁勁

一條玩分身既老鼠
一條刷存在感既柒頭

Spurs face competition from Chelsea in £20million Ross Barkley bid (Telegraph)

Draxler又無

20m抵買

又話實會買三條友，到底傾左乜撚野，
個個Target都轉去其他會

By Matt Law

系

達斯拿睇佢去psg 都知佢無咩鬥心，而家又揀去做拜狗，條友應該成唔到大器

WillianBB 都是老鼠分身
咩鼠囝人唔笑狗都吠

屌你老母比d質素啦

乜柒target都無

應該得簡慕華同100分有BID
但人地都未必放

四大皆空

究竟老鼠有幾多個分身
又柒鐘又lanbb

你開分身開得唔夠質素有咩計

港超post會員鼠囝高質好多

收嗲啦臘腸狗

Chelsea ready to wait for Virgil Van Dijk as they step up transfer activity before window shuts (Telegraph)

真係唔好屈佢開分身

佢多重人格 24隻老鼠

屌
做乜撚野啊
天神愈來愈好喎

買vdijk我屌高層老母

其實長遠來講 無壞
luiz 可以free 出嚟打cdm

Cahill 又無撚用

話時話鼠囝會唔會改名

鼠囝改名既話會冇左果種霸氣

屌 luiz打cdm咪天神打中堅囉

vdijk又唔係頂級到必買個類
又大傷完
買條柒咩

唔好講咁多 有咩買咩 反正唔係我比錢

買佢分分鐘要50m
留番d錢好過

你撐vdijk姐係唔撐天神

唔要

買vvd係為左唔比痢狗買到佢

利狗呢隊波有蘇亞雷斯都係咁撚柒
個陣柒味無得救架

有高普唔同講法

咁就要犧牲天神？

唔知，好茅盾

天神cdm

修仔早d肯賣就唔洗買迪加

矛你老母
根本就唔撚應該買
天神咁好質素都無得上位
以後青訓仲搞到落去？
有質素既後生仔都怕撚咗車仔啦

迪加都唔差啦大佬
唔見得vdijk高好多班

vvd既高空波能力，長傳能力，霸氣都係球壇首屈一指

好難取捨

高空波依家有baka我唔擔心
傳送能力天神都有

屌你學獌迷j霸氣?

買ijk咪放luiz/天神 打防中
或者放AZP打WB

將azp推上wb 雷斯打防中
中堅就得番雞曉 天神 迪加 vvd爭了

我地仲有Happy仔，買埋VVD唔止天神要走，
下季連Happy仔都準備收皮

AZP同牙朗都無進攻上既突破力

講真 我一早放棄咗zouma

luiz同天神打防中唔係長遠方法

但係中場果度點算
如果打343既話就kante搭巴卡/雷斯
一邊翼就慢另一邊就攻力唔夠

luiz打中場太易上腦 會亂咁黎

上場都唔算好上腦
而且上腦喺中場無喺中堅咁大件事

天神先21，改造成放長傳防中幾啱干地個352體系

3後不嬲唔會再預佢

其實luiz 都係客串 佢cdm 位置感麻麻

Happy仔控掂個波先啦

我j青訓你未撚戒奶啦

講心痛我仲心痛過你

但現實黎講天神防守力比唔上vvd

而vvd既身體質素，防守，高空波能力都極強，未來依2季會係現役最強中堅。

好難取捨，天神依d親生仔唔想佢走，但依家咁多中堅佢好難上位，唉

上場咁防守性梗係唔上腦啦
一陣鳩衝唔回防就仆街
中堅呢個身份令佢限制自己唔上腦

Happy仔岩先續左6年約，
唔預佢做乜唔索性賣走佢算

Zouma預左唔會返黎，應該都係外借到搵到水魚高價買就會放

Lemar come plz

Cahill 🤔

屌 咁點解要係球隊最唔需要買人果個位買人先
姐係如果買到donnarumma同紐亞就一定要買
因為佢好過古圖斯？

大佬唔係咁架嘛

Carrasco come

賣到個好價錢

6年內換教練轉番4後防咪有佢份
唔岩既呢6年可以不斷借借到有人買

現實D

我明點解干地將Christensen放中間而唔係放2邊解放佢用波能力。

因為佢防守太被動，放中間勉強可以逗住踢，擺2邊佢做唔到高位逼搶。

唉，好心痛，好難取捨

azp既逼搶同用球能力太強，最無可能郁就係佢

我就算當Cahill長期收皮

Christensen要同Luiz甚至VVD競爭中間個位

Rudgier就要同VVD爭

早d肯買咪唔洗買迪加囉，皆大歡喜

掉轉左
係VVD條仆街早D肯遞紙就唔駛買迪加

我就係依個意思

係咪買唔到中場 想改造雷斯打中間 所以先買vvd

唔係話盲撐青訓
但天神咁有質素都無機會上位
咁其他個d切切 譚仔真係可以死埋一二邊啦

Luiz，Azp依d精神領袖都好難郁佢

真係唔知點，真係好難上到位

雖然話可以繼續外借，但班球員luiz,vvd,rudgier依d仲咁後生根本就點借都唔會上到位

唉

迪加打得咁好 有咩好後悔買佢

有時真係時也命也，華舒福我敢講唔撚係傷晒d人 v82焗用佢，佢依家可能仲踢緊u21比賽

佢唔係vvd個皮，問心個句

比痢組到vvd+matip就真係不得了

命佢老母
咁依家你有得揀唔買人架嘛？
中堅位最唔缺人你去買乜撚野先？

我都覺vvd防守係幾好 但係用波唔一定好過迪加
而且迪加後生佢幾年

vvd真係world class,可以帶領球隊更上一層樓。

如果球隊係買了vvd都仲會補強其他位置真係無理由去反對

如果係用左筆錢就唔追其他人就真係如你所講

呢個唔認同
踢修仔點證明到佢world class先

數據有得睇

vvd = middle CB

Christensen真心要加強防守，打中間佢長傳麻麻，打2邊引球出擊中係佢殺著，但偏偏防守麻麻做唔到高位逼搶。

我心目中既陣容

Rudiger VVD Christensen

#Chelsea have made it clear to Southampton they remain interested in Van Dijk, but have also agreed to respect their stance. [Telegraph]

其實咁都唔錯
只要修仔企硬唔賣就得 應該唔會賣去利

Rooney

做得好防守既歐聯都有好表現

Walker

sane踢wb
moses完勝

獲狗柒到

fantasy league 入撚咗佢啊屌你

我入左rooney

all in咗達囝

踢開MMA係唔同啲

哥狗：我有美斯我駛輸 ？

愛記d後生仔好好j

愛華頓個舒拉達連紅左

留意到有鏝批判迪布尼廢

有巴卡打到中場中，再加埋法比打派牌型中場，打343強攻或者打352放波既時候用
其實雷斯打中場機會已經相對少，係用3個中場中打防守先有機會，中堅亦齊人，所以買vvd個迫切性好低
右翼衛右翼反而更需要
另外，有速度既左翼衛都係必要，對某啲隊伍阿朗速度不足會好明顯，雖然迪加比Cahill快好多可以幫到手，但始終有個速度高既替補係依啲時間幫手更好

原價接收

clasie

Any new 屎

good morning.

朗隊

我轟仲閪過天氣

奪走mc 寶貴兩分

Dad~dy又贏

如果今季長打352，買埋vvd都ok，
推左雷斯上去做防守自由人，
都唔會影響到班中堅既上陣機會，
只係安唔會再上到陣

最怕干地死攬亞衣、加希爾上陣

放心夏神出得返安走坐返後備

干地應該唔會
記得上季無前鋒用，搵夏神打前鋒都唔出亞衣

Morata 正選咗啦

唔會死攬亞衣掛，
最多變番上季咁，
85分鐘熱身、90分鐘落場掂下草地。

請珍惜干地

唔sick ball都覺得亞衣廢啦

我諗佢自己都知

1號風球

亞古路插水令師奶紅牌唔知會唔會追加停賽

但一定會死攬雞囂

好難講，上季都唔出隊長

Metro | Monaco have inquired about #Chelsea's unwanted striker Diego Costa. #CFC

+100m換包皮 快

According to the Daily Mirror, French club Lille are preparing a £36m offer for #Chelsea striker Michy Batshuayi. #CFC

有錢賺

雖然佢真係好廢
但再放我地得返達子一個正前

即放唔駛諗 貼埋錢都得

If Vardy 35m good deal?

有得揀既話借俾英超球隊, 佢真係同岩岩上車個時既盧卡古有幾分相似

Cedric去左London

lemar fanbinho
係賣就點都喺單deal 加摩納哥d人喇
雖然Metro

Marina Granovskaia has stepped up Chelsea’s bid to land at least three new signings before the transfer window shuts. #CFC (Telegraph)

dllm x3

Psg打包埋mbappe Fabinho

痴撚線 monaco賣哂成隊

國際足協，咁都唔搞psg

UEFA咁都唔搞PSG不如執左佢
咁買法都冇事

PSG咁撚樣咁高調洗黑錢都冇事

Fifa收左阿聯酋錢

psg快d射幾件過嚟啦

點解KDB咁勁 但幫唔到鏝贏波?

飛到嚟london 都未必肯同你傾啦

快快手打完風
出面好撚熱

好翳焗

打前打後 一樣係熱

獲加呢隻賤種
過左檔都係要打mma

迪斯拿

PSG 係 Qatar呀ching

是但啦，最緊要唔駛返工

沙皮狗只會去馬體會，
賣到去其他會就一早過左米蘭啦

成個足總都俾佢地收買曬啦
唔係嘅話卡搭爾撚有得搞世界盃咩

不過愛記都紅左舒奶

少林寺出身 落左山一樣勇武

得返9日 3日一deal 諗起都fatfat

講講講 得個講字得把口 肯簽未呀

簽住先

熱定車呀？

邊個?

Cedric

取消佬又唔買 我屌

躝去熱刺啦

Aurier 冇咗聲氣？？

Cedric睇球王片都覺得佢超一般

新聞話搞緊VISA去熱

咁熱唔會再要閘啦如果Aurier 接近搞掂

倒數九日

transfer window end

No bid

Next topic: no bid club

Good Morning Blues!!!

真係夠膽死no bid

Enquiry🤔

簽多三個人
幫三位手足含撚

use scott, tomori la,diu

劇本係咪最後一日話簽三個但係fax機壞咗

The Blues have already landed Alvaro Morata, Antonio Rudiger, Tiemoue Bakayoko and Willy Caballero.

And according to the Daily Telegraph, Antonio Conte has demanded more signings.

They reckon Blues director Marina Granovskaia has stepped up Chelsea's interest in numerous Premier League stars.

The Telegraph say Granovskaia has scheduled meetings with clubs and agents this week.

The Telegraph's Matt Law writes: "Chelsea have made it clear to Southampton they remain interested in signing £60m-rated Van Dijk, but have also agreed to respect the stance of the St Mary’s club until any point that it changes.

"It is hoped that by taking a soft approach that Chelsea will put themselves first in line to potentially land Van Dijk if and when Southampton’s stance changes, whether that is before the end of this window, in January or even next summer."

831

講咗幾耐個個week 都話開始傾

8月31號一字排開

處置戰犯

scheduled meetings but no bid will be made

聯賽飛機盃開始了，對邊隊

Cahill Willian

no bid
no sell
no chance

幫麻友奶閪is ok

interested
confident
monitoring

幫閪女人/nigga治喪委員會正式成立

join

聽朝又黎10號波極速變弱

處理完7打7都唔夠

幫埋你全族搞

愛記中前都好過我地 朗尼仲翻生 咁都唔簽人

老鼠咪成日jer自己手足內戰ok?

毒果又燈

知你成家死晒,冇得再搞

你全家尋晚空難死，即刻幫你搞

有無人同我一樣中意Jose Mourinho?

如果曼聯簽返ibra, 你係咪係龜頭界十字？

簽左先講啦仆街

打咩風咩 我返工架ma

算啦 你不會成功

mayu is g

柒鐘

身邊好多獌狗
上季仲叫緊摩狗 今年贏兩場就daddy

得閒水女下狗餅比我d狗仔食，就自動識申脷搖尾，撚下狗幾好玩

摩性

咁摩3會叫咩

Moulanho

車個班後備同鏝個班後備

干嗲兩個換人名額都夠啦, 使咩咁多後備

其實後備唔使多，有用就夠

巴士型防中，快翼，plan B前鋒，法比

有4個就夠

ayi依件垃圾比人賣，抽1件鏝城波衫印kdb

尋晚笨鐘鬧得我好啱

又黎料

呢個上埋報的

好似真係簽cedri

簽到先算

條撚屌好串
但系駁吾刀

hawks said all no bid

o ..好彩

馬紀筠真人上lihkg熱門post

Don't make stupid person famous

經歷過mr love, Emilia 仲唔明

佢本身已經夠famous

傳緊sporting個20歲防中

遲下應該就俾連登仔反了
有邊個經兩登上位嘅最尾無俾人反呀

擺明係佢條仔撚狗

Sky Italy: PSG close to €140m (& Lucas Moura) deal to sign Kylian Mbappé from Monaco. PSG also want Fabinho. Total cost of deals €220m

Candreva係咪已經無希望

買多個前峰打352啦

No bid FC
Interested FC
Considering FC

Fabinho 80m

認真想車買佢

見到你係咁問佢野
好冧佢？

達哥又話奶共
熊仔頭又話MK
連尼住又話小學雞

佢條毒撚前世未見過女人咁撚樣

21/8 尋晚賤種拖肥大戰完mc
25/8 星期五凌晨作客克羅地亞野
27/8 星期日作客車

仲要紅埋師奶達連

反正都被人定期拎出黎笑
不如企出黎

佢地買左多人輪換
仲有施格臣

放心
鬥少人嘅話我哋贏撚硬

bakayoko瘋狂犯規
施古臣應該笑撚住踢

之前話50m都唔要

又要og了

施格臣尋晚表現麻麻

baka話估唔到自己係踢足90min

下場 朗隊 對 朗隊

佢個位都冇人換
唔通真係換SCOTT出黎咩

D死球

Speaking to SFR Sport, Bakayoko said: "Yeah, I held on. Of course, it wasn’t easy, I needed to get the rhythm. The Premier League is so different from Ligue 1.

"I got to see it from the first minutes. So I needed to be ready. In general, I’m a little bit mixed about my game. I had some good moments, but some bad moments too.

"Like I said, I need to get the rhythm. It was first match since the injury so, it will come, but I’m happy overall."

When then asked about his Chelsea debut, the 23-year-old said: "It was something special. It was my first match coming back from my injury.

"Since I signed, I was looking forward to wear that shirt. That’s done now, I’m really happy and we won too so it was a very good day.

"I'm happy for the team, we get our first three points so it’s great for the future."

"I didn’t expect to play 90 minutes on the pitch."

果日睇熱刺
真係好驚藥膏要抬返出黎
有下個屎忽撞到
真係嚇到心都離

Meeeee

個post 幾百個回覆我問咗2句叫"係咁"
我係一個無聊癲佬要打發下時間

情趣黎

我離婚嗰時你仲未入青山呀

55

如果你早幾年入青山就見到我
等我出返黎可以請你叫雞嘛

大家男人明架喎 做乜咁大反應

對。
第一次留意佢就係上年後備入替 （阿仙奴果場）
留意佢底線出波 - 靚波，落點準， 有望一望先出，唔係亂出。 線路亦都好。
好記得當時 樂視 旁白都讚佢。
之後基本上 Alonso，干提 我都一直讚左一年。
有一場Alonso 冇出，
夏世三 即時打得差左。
Hazard + Alonso 就好似 皇馬 C.Ronaldo + Marcelo 咁
Kenny

話明係癲架嘛 梗係情緒波動大
講質素其他tg gp 些牙嗰啲正得佢多

有冇巴打玩fantasy

佢質素好差喎ching

又要講多次：
垃圾車收皮啦
呢一世都唔好買人啦

有樣睇嘅流出/自拍會有興趣過無樣

咩tg gp啊

男人? 你?

咪撚柒啦

原來有線連德甲都冇埋

L’Equipe:

Man United agreed personal terms with Serge Aurier 2 weeks ago but Mourinho sees his squad is nearly excessive at the moment. They must sell before they buy.

Tottenham now close on ‘agreement in principle’ to sign player, wages already agreed with Aurier.

Chelsea, who were said to be interest on Aurier as well. They have not agreed any terms with either player or club yet.
好波

高層好波

依個無乜所謂

你個取消佬已到米蘭

入面啲人仲痴線過波台痴線佬
唔敢入

有相睇咪睇下講野就不了

翼衛primary target 應該係100分
但覺得aurier > 100分

聽日會唔會冚港剷呢

Sky Italy: PSG close to €140m (& Lucas Moura) deal to sign Kylian Mbappé from Monaco. PSG also want Fabinho. Total cost of deals €220m

屌PSG...咁玩法

足協做野啦

Chelsea set to sign France youngsters Morgan Sanson from Marseille . The fee would be around €20m .

有無人知咩料

山神

第一次見呢個名

呢個名正正常常啦
Djidji呢個先過癮

真山神

又係馬賽人

迪布尼本身genk人

Chelsea prepare new Andrea Belotti bid after three rejected approaches(Daily Star)

23碎，未代表過大國腳，踢中中/攻中，都算係馬賽主力

今年一月先轉去馬賽 半季有1入波7助攻

我車都轉玩潛力未來了

23碎都唔算潛力未來啦，baka都係23

睇左條友ig 都算一個靚仔黎
最緊要唔係黑鬼

真係拎住件衫影相先算啦

不過真係買埋既話中中就換血完成(kante 26 baka/山神23)，重3個都係法國仔

Ching你講笑？

成個kun咁，型棍子

洋腸黎計最多算中等

deal la

靚仔過牙朗 緊次達仔

The Daily Mail claim Chelsea want to sign Dele Alli and that he has begun the process of changing agents ahead of a potential move from Tottenham.

YouTube球皇片好少

香港天文台考慮午夜前後改發八號信號

牙朗靚仔啲喎

牙朗靚仔D定麥基靚仔D

依d好過買飲水啦

知你最靚仔啦

傳咁耐嘅山神原來係呢位

呢d無可能簽到既就bid,我屌你咩高層

Gif球皇

Dilikingsojgkik x3

直接扑暈自己等8月31號

D轉會新聞開始黎料

假的

快啦，簽多幾個妖人啦

今年panic but no buy

Sanson

扑大力啲等出年831好過

出年7月1 呀

老鼠又燈

簽咗啦
咩15歲蘇格蘭神童
仲有個英乙16歲後衛唔知邊個黑人前球員個仔嘛

亞衣夠法甲一季17球啦，
唔知呢件伏唔伏

法甲真係刷數據
悶到雷斯都走番黎
早兩日尼馬果球d人係度吹奏尼馬幾勁幾勁
講真果球波係英超一早比人閂番出黎
扭唔扭到入禁區都成問題

見到guardian 吹華dee
李城變衛星球會

睇Sanson j片 已經見到法甲防守好廢
唔跟人 成日空q晒

法甲屎還屎
不知幾多好野執
睇你眼光好唔好姐

Yes夏神巴哥咪又係法甲執返嚟

azp 都係仲要又係馬賽

Sandro Sanson Drinkwater Vardy Fabinho Cerdic 31/8一字排開

佢真係好撚燈得
上季反牙朗
點知愈打愈好

執左返來先 都唔夠人

AOC

仲有簡迪都係法甲中下遊執到

Sanson = Next Dijikiijgko

加拿斯 艾辛 馬路達

全部法甲買返黎

施治都係啦
中獎機率高到咁都嫌三嫌四

仲有都唔係貴

NO BID呀
成班精蟲上腦

馬路達喺國際賽出咗名先買

感覺到就黎有done deal

Belotti

過A米

比洛迪有預感水硬貨

點都好過亞衣掛....

咁佢應該踢到四十歲

都唔關我地事啦
高層一定唔會肯一個轉會窗買兩個天價前鋒

除非賣呀衣

Griezmann Kane

就算賣佢都只會頂盡簽返個45m樓下嘅前鋒
收支平衡牙

Chelsea’s attempts to sign Danny Drinkwater from Leicester City have hit a stumbling block with the Foxes unwilling to lower their £40million valuation for the England international.

Dllm都係法甲

老鼠幫手反下我得唔得

維埃里都叫風光過

如果真係有人出£30幾m就即放啦

比洛迪可能係第2個牙衣

沒有切 我會是誰 心停在那裡都不對

淨係制空力都贏哂

未必，意假d妹下妹下午英超無得比

出到歐聯我利都屌打佢

Belotti講緊90m, 勁唔過阿衣就死啦

90m 就算啦

呢件好野黎

好似話包皮去PSG
摩納哥就直接100M買比洛迪過去

同幾年前下體會一樣

屌 歐足協班垃圾
除左識幫D中東佬含
仲識咩?
玩到咁都無事

winter我地都買電話佬

摩納哥放個絕對主力比PSG係咪想死

佢放哂幾個主力都唔志在冠軍啦

希望巴黎買完 施捨1 2件俾垃圾車

no bid
not interested

查甸下年都應該走埋

唔洗賺錢呀

放draxler,lucas 比垃圾車,pls

同一間開外掛既球會鬥
不如專心搵錢算啦

水極都係巴神level我諗

無，無腳法，當佢得5'10既DC就得

利嘅巴神

希望聖人唔好放vvd

我地又唔洗賣人，痢又繼續後防穿洞

咁似支國d飛機文

巴哥又識陽子？

打唔到wb
買vvd都係會為左推luiz上去

星期日Kante 撞開Kane 個下真係好正

等睇有人叫佢lan

他知道哭是沒有用的

即係四十歲都未破處

好多fake news
而家傳緊邊個

飲水、100分

美斯

佢打右翼perfect

無啦啦傳簽華迪

都係30m頂盡

90m打包3子ok

Ok 90m deal

無未來點會簽

其實簡迪點解咁平？

多謝另一個雲爺爺

因為樣衰

Vardy 即食一兩季幾好

直視暴之根源，別為義人傷悲

Danny Rose is set for decisive talks with Tottenham Hotspur this week after a breakdown of his relationship with manager Mauricio Pochettino, sources have told ESPN FC, with Manchester United interested in the defender.

831一字排開

3個一齊打包我唔介意比多10m比李城，100m成交

真心答你算

買斷價定咁低有咩計
奇在冇人搶

AC買左kalinic, 里爾買ayi, 車仔買belotti

摩狗想搶，但佢揀黎車

但如果阿狗搶埋一份佢會去阿，但雲加睇佢唔起，最後揀左xhaka

果期個個J華迪、馬列斯、慎司

Chelsea striker Michy Batshuayi has no interest in joining Lille amid talk of £36m bid

乜法甲野都拎得出36m咩

lan la diu

如果真係阿衣40狗達50
即係ayi+DC=belotti🤔

有90m既話一早車鳩愛狗組morata+lkk

lkk+morata兼逼49000 硬食比洛迪or黑羊，如果一早肯咁玩就爽

想人降班咩

Belle Ma呢個女人真係恨上位恨得好出面
簡直係唔撚要面

連登仔受

new post

有閪都上到位

1001

So don't make stupid person famous

123

11

100

994

124

1